# Copyright (C) 2014 Sami Keijonen
# This file is distributed under the same license as the EDD Download Info package.
# Translators:
# Jack Lee <suifengtec@qq.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Edd Download Info\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://foxland.fi/\n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-03 21:30:32+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-04 09:55+0300\n"
"Last-Translator: Sami Keijonen <sami.keijonen@foxnet.fi>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/edd-download-info/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: includes/functions.php:26
msgid "View Details:"
msgstr "查看详情:"

#: includes/functions.php:28
msgid "Add To Cart"
msgstr "放进购物车"

#: includes/functions.php:31
msgid "Checkout"
msgstr "结算"

#: includes/functions.php:37 includes/functions.php:64
#: includes/widgets.php:124 includes/widgets.php:140
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: includes/metabox.php:20 includes/widgets.php:37
msgid "Download Info"
msgstr "下载信息"

#: includes/metabox.php:36
msgid "Add demo URL."
msgstr "添加演示链接."

#: includes/metabox.php:42
msgid "Add forum support URL."
msgstr "添加论坛支持链接."

#: includes/metabox.php:48
msgid "Add document URL."
msgstr "添加文档链接."

#: includes/metabox.php:54
msgid "Add repository URL."
msgstr "添加存储库链接."

#: includes/metabox.php:60
msgid "Add changelog URL."
msgstr "添加更新日志链接."

#: includes/metabox.php:66
msgid "Add updated date."
msgstr "添加更新日期."

#: includes/metabox.php:69
msgid "m/d/y"
msgstr "m/d/y"

#: includes/settings.php:22
msgid "Default demo link Style"
msgstr "默认演示链接样式"

#: includes/settings.php:23
msgid "Choose the style you want to use for the demo link button"
msgstr "为演示链接按钮选择一种样式"

#: includes/shortcodes.php:23
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: includes/taxonomy.php:24
msgid "Search Features"
msgstr "搜索特性"

#: includes/taxonomy.php:25
msgid "All Features"
msgstr "全部特性"

#: includes/taxonomy.php:26
msgid "Parent Feature"
msgstr "父级特性"

#: includes/taxonomy.php:27
msgid "Parent Feature:"
msgstr "父级特性:"

#: includes/taxonomy.php:28
msgid "Edit Features"
msgstr "编辑特性"

#: includes/taxonomy.php:29
msgid "Update Feature"
msgstr "更新特性"

#: includes/taxonomy.php:30
msgid "Add New Feature"
msgstr "添加特性"

#: includes/taxonomy.php:31
msgid "New Feature Name"
msgstr "新特性名称"

#: includes/taxonomy.php:32
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: includes/widgets.php:24
msgid "Display download info."
msgstr "显示下载信息."

#: includes/widgets.php:147
msgid "Support"
msgstr "帮助与支持"

#: includes/widgets.php:154
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/widgets.php:161
msgid "Repository"
msgstr "存储库"

#: includes/widgets.php:168
msgid "Changelog"
msgstr "修订历史"

#: includes/widgets.php:175
msgid "<span class=\"edd-download-info-version\">Version:</span> %1$s"
msgstr "<span class=\"edd-download-info-version\">版本:</span> %1$s"

#: includes/widgets.php:182
msgid "<span class=\"edd-download-info-download\">Downloads:</span> %1$s"
msgstr "<span class=\"edd-download-info-download\">下载:</span> %1$s"

#: includes/widgets.php:189
msgid "<span class=\"edd-download-info-updated\">Updated:</span>"
msgstr "<span class=\"edd-download-info-updated\">已更新:</span>"

#: includes/widgets.php:241
msgid "Download info"
msgstr "下载信息"

#: includes/widgets.php:254 includes/widgets.php:425
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: includes/widgets.php:260
msgid "Show Feature Image?"
msgstr "显示特色图片?"

#: includes/widgets.php:265
msgid "Show purchase link in button?"
msgstr "在按钮上显示购买链接?"

#: includes/widgets.php:270
msgid "Show demo link in button?"
msgstr "在按钮上显示演示链接?"

#: includes/widgets.php:275
msgid "Open demo link in a new window?"
msgstr "在新窗口打开演示链接?"

#: includes/widgets.php:280
msgid "Show download count?"
msgstr "显示下载数量?"

#: includes/widgets.php:306
msgid "Display the downloads features."
msgstr "显示下载的特性."

#: includes/widgets.php:319 includes/widgets.php:416
msgid "Download Features"
msgstr "下载特性"

#: includes/widgets.php:431
msgid "Show features as links?"
msgstr "将特性作为链接显示?"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "EDD Download Info"
msgstr "EDD Download Info"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://foxland.fi/downloads/edd-download-info/"
msgstr "https://foxland.fi/downloads/edd-download-info/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Adds download info metabox and widget to Easy Digital Downloads."
msgstr "为 Easy Digital Downloads 添加下载信息输入栏和小工具."

#. Author of the plugin/theme
msgid "Sami Keijonen"
msgstr "Sami Keijonen"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://foxland.fi"
msgstr "https://foxland.fi"

#: includes/taxonomy.php:22
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Download Features"
msgstr "下载特性"

#: includes/taxonomy.php:23
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Feature"
msgstr "特性"
